我對RKT手足唔住, 入一入黎先

今次推介另一隻勁野比你地

當係補償返大家係RKT既損失

就係MARA

目標價$30

不問價入簡直係Free Money

靜啦

係你先仲有面開post

有錢齊齊賺

含撚啦屌你老母
rkt害死幾多人

算力太渣 識買一定買riot btbt

RKT不出半個月會起飛 信不信由你

支持15接

賣完就爆升

屌你老母

果陣跟咗樓主炒
Earning前高位清曬

喂
靜啦

mara快入
仲有50%水位
22蚊樓下都要掃

最高都無 35
厲害

盤前

哇爆升6%本身見圖好幾靚，加上見你鳩up就買左200股試下

+22%啦

訓醒數錢
今晚衝30

又係你，大家快走

RKT上次害死幾多人

18升到24
驚咪止賺走先囉

衰貪心

我而家都未放，做好長期股東準備

有神快拜